其實班警察咁博做咩?....完全係損人不利己.....)

之前對班警察一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣香港有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗去美國

之前仲對你咁好, 共黨又比大灣區你地返去共享榮耀.....飲水完全唔思源

而家只希望解放軍加油......佢要出來摺床褥的!!

佢哋被洗腦以為自己係民族英雄，而示威者就係外國嘅陰謀，最重要係讀唔成書嘅人大多數都係無分析能力，所以容易落入中共圈套。

已被洗腦

以前日曬雨淋出街比人屌，返差館比老闆屌，依家有人捧到自己係民族英雄仲唔漏曬精咩。緊係落場打大力啲呃下ot，民主、人權老嗰啲師傅讀到中三，後生中五、毅進畢業識閪咩，反正啲白恤衫又㩒唔撚住自己。

示威者都要反省下，
句句鬧人黑警矮仔乜乜乜，
永遠都用侮辱性方式
你係警察會點諗？

佢哋只係仇富 反社會
唔抵得大家好 學生又有前途
佢哋先係攬炒團隊
自己活不長 都毒撚死香港人先

佢地呢個擦鞋仔集團好撚崇拜大學生，因為個個大學生都係佢地上司，佢地得個中學畢業成世升到盡都係得sgt/ssgt，根本就葡萄一個廿歲中既一黎就幫辦，佢地就可望而不可及

想以咪拎大家嚟出氣囉
香港人都成日屌父幹撚 不難理解

出氣囉 有得開槍好威威

612開始講到依家啦
唉 香港有班玩武器玩上癮嘅狗真係家門不幸

有OT, 根本唔想恢復正常

戇鳩鳩 你老闆指撚住你個撚頭屌既時候有冇同返佢咁講呀 屌你老尾 班強姦犯俾人屌就應份㗎啦

呢篇野要去返波台先有人識

侮辱？講事實喳喎
黑警 係事實
矮仔 直頭有量度標準
我話你老母係女人會唔會侮辱你呀

而家只不過打左5個月
已經累積左 5000人被捕
香港警察係剩下幾個月捉多5000人
就可以打破10000萬人被捕的數字

只要我地速龍 防暴 CID O記 的鬥心同熱誠返左黎
根本可以不捐一人 捉哂堆暴徒
游繩 水渠 走失幾十人又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊警察係一個錯誤都無犯過?
最緊要可以捉哂示威者

我地仲有大把時間去捉哂示威者
根本就唔需要有咩擔
和理非 不說也罷
根本就無咩威脅可談 只不過人數作武器
論主將我地新一哥鄧炳強比盧偉聰更穩定 更年輕 執法技巧更趨成熟

見到你地係咁抽香港警察水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持香港警察10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史咩皇家警察出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你地示威者先
警察犯錯出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

真心 咁落力又唔見得會升職 人工又一鳩樣
唔明點解班弱智差佬咁落力做乜

可能比人鬧毅進自尊心受損

人地起點仲勁過自己既終點

識有個年資淺有家室嘅朋友上個月終於由狗變返做人

我係警察我會自卑囉 因為真係講得岩

最尾個句真係明顯係green object對white object既真心話黎